有冇人聽到隔離屋啲琴聲會好治癒？

雖然彈得唔好

格離會拉中提琴 聽到幾好聽到個人好舒服

之前成日係黃昏果陣坐係到聽住琴聲望住出面

sorry lo
咁唔練點會好

以前未搬屋成日有家人吹唔知咩吹黎吹去都係得幾句
又曾經聽過人用木片琴定唔知咩彈shall we talk

你隔離屋搬走左好耐喇WO